用緊netvigator上網請入~

用開netvigator既你, 原本佢自己個個modem有wifi, 會唔會自己買多個router黎增強wifi訊號?
想知道其實佢個modem wifi訊號係咪比較差?

Wifi modem唔洗加錢？
我都諗緊轉網上行

同問 坐係個modem隔離都會成日斷
想買個router跟住插條lan線入去 睇下會唔會好d

佢原本果個垃圾黎仲要加錢

不如自已買個勁既router

問題：顯卡定顯示卡？

唔洗 但感覺有D廢

普通用夠晒,係慢D BT最盡得10M/S

netvigator 屌你老母

叫佢換返個冇wifi既純modern
有wifi果個成日過熱